有冇人覺得香港機場係世界第一

首先交通黎講已經好方便 基本上半個鐘內已經出到市區 同埋基本上交通配套都完善 喺市區任何一個地方都有方法直達機場（唔計的士）

其次就係客運量同流量都係世界最top 但比起外國又極少出現混亂 雖然成日都過唔夠人手運行李 但對比起外國都已經算快 只係我地行e道太快 去埋個廁所10分鐘都唔駛就出到去等行李

第三就係就算早左入機場都唔會悶 入到禁區又多野行多野睇 仲有好多餐廳 唯一要彈嘅就係好撚貴 但入到去貴啲都正路

香港細姐

青馬橋收皮就變孤島

仲有arrival同departure 分2層都唔係個個先進機場做到

上層炒車都仲可以行下層 除非極端到冧橋

上次咪試過
起碼要整多條出屯門

莫斯科機場都唔錯, 上次去轉機覺得幾商場

不過原本有2個鐘等轉機, 但去程delay咗一個鐘, 結果一落地, 過海關, 去到另一個閘口已經無時間, 我去個登機口好鬼細, 唔知其他登機口係咪咁

你都on撚9 香港豆潤咁細 番市區唔通要半日咩

機場wifi

你去過新加坡機場未？
一個廿年既機場仲想世界第一？你以為個世界圍住香港轉唔變呀?
得罪一句，大陸新機場 係你講行街食野果方面都好過香港機場啦。
香港機場出行李慢撚到
試過去日本 一行出來就棟左我個喼 仲要有專人去協助乘客

香港細 咪快去到囉
唯一優點係
落機抵達好快
因為係香港人用E道 快過其他地方自己抵達

人工就係世界第一底

仲有人拎香港機場打飛機

出屯門咪起緊

新加坡嗰個都幾好 可以同香港一戰 只係個機場仲細過香港 入到去好逼

WiFi 點會差得過歐美呀 歐美嗰啲一係限時一係要錢

亞洲方面 冇記錯新加坡好似要入個人資料 ICN就幾好 係有時去到某啲位會斷

1唔太關個機場事

再咁打飛機落去香港真係唔洗進步
僅存既好野都係英國人留低落黎
香港人依廿年自己整左d咩好野出黎？
好既野維持唔到落去，不進則退
衰既野就繼續沉淪
而家既香港真係值得你自豪？

我唔係飛得多
呢兩三年去過嘅其他機場
除左戴高樂算最舊 啲人特撚別濕鳩之外

又唔覺得赤鱲角好過其他地方好多

上次去完新加坡就覺得香港比人超前緊 人地新加坡比人感覺先進 同清潔 一出機場啲 的士最起碼都係新車 香港一上的士架的士就係臭的 人地飲水機自動感應 香港仲要用手禁實

世界第一又未到，好多新起既機場愈起愈好（但都係參考香港機場個概念）

不過爛船都有三斤釘，如果機管局肯改善下機場設施就perfect

SIN T4

細？ 樟宜機場有幾多期你知唔知

新開果個真係好靚好大 好似商場咁
過關都係自助 不過wifi就要去用護照拎